# Sport

-   Nalozi za profesore i ucenike
-   Profesori objavljuju takmicenja i dogadjaje
-   Ucenici se prijavljuju za dogadjaje

-   Ispisati zasto je aplikacija korisna i vredna koriscnja
-   verifikacija naloga
-   projekat za trackere
-   odeljenje i skola
-   profesor
-   umrezavanje profesora
-   Konsultacije sa trenerom

*   share

*   Podaci

    -   Tezina
    -   Visina
    -   Ciljevi
    -   Trenutni

*   https://www.youtube.com/watch?v=oPxz_h53yOM
